非前線 買唔到/起豬咀既入嚟

話說我老母深黃
想落場又跑得慢
又唔鐘意豬咀會整到自己個妝
出完走佬要掉又覺得太貴唔捨得
唔係最前線 唔係消防員既你
不妨考慮下R95 或者 P95
R95 防油性同organic particle
但唔防vapor
即係新鮮熱果d氣擋唔住
但你企後少少 飄埋嚟果d係擋到95%既
P95可以擋埋熱氣

啱啱去左五金
每個30蚊有找
買左1箱20個聽日派

求大家唔好再帶醫生口罩
趁五金仲有開
防刮手套 口罩 豬咀
大家一齊做物資兵
減低物資店既負擔

附圖係R95

自推

自推10連

一推

再推

3推

4推

推

5推

6推

7推

8推

9推

10推

全民物資兵

All in

每人行多一步
一齊救我地既香港

聽日見
煲底見

唔夠裝就企中後排做SUPPORT

Telegram 預設訊息可以保護到手足性命
希望大家可以幫手推

星火 TG: @Abccbbc
612 TG: @ReliefFund612
Push

多個選擇俾後排
豬咀上前線

有冇人打算參考下榴槤乜乜乜 去到邊都要食生果

無錯
未過到心理關口企其他位
做哨 守黨鐵站都好

救自己
保障他人

賀佢老母

自己決定
直接帶個榴槤都得
好似好過玩屎同蟲

光復香港

時代革命

企出嚟 自己香港自己救

今天不出來
明大出不來

國慶咁大件事 緊係要約埋建制議員賀佢老母

我知呀

搵佢全家出嚟開party

請發揮創意
用盡所有自己所能去抗爭

勇氣 智慧
香港人缺一不可

聽日邊個提國慶 後果自負

8577 yahoo 3m網店賣緊22蚊隻
有p95

Push

全部人用密實袋袋住袋入面嘅野

我要免於恐懼既自由

多謝補充

重要野跟身
準備好隨時掉裝

一把遮 一個口罩 一塊餅
都可能可以救到一個人

全部人都要有覺悟
只有一齊上 一齊落先有可能贏

幫你推

多謝你

push

N95加個呢啲得唔得

叫埋全家一齊出
落街買野去美心㩒飛都好

國金有女比狗圍 嘈緊

唔得呀
N95唔防organic
催淚彈係organic
濕毛巾可以頂到少少

屌那媽
又搞國難

有個學生妹比狗捉入後巷

全民上裝
話俾呢個政權知佢
拉一個會有都個出嚟頂佢個位

手足有無live link?

尋晚，你老婆陪我瞓覺，
瞓到唔願起身，
仲話留我喺度食飯，
葱、菜、牛肉，剁爛，
分開煮多兩餐，
橫掂有餸落定生抽，
煮三斤羊扒，
食哪，食喇，食啦！
成日冇著衫褲，
你老婆光脫脫打掃，豪放，
你老婆招呼好周到，
人見，人愛，朋友愛！

出去扮人父母 阿哥家姐咩都好
出左去先
自己香港自己救

如果係係買唔到帶條濕毛巾擋tg 都好過啲普通口罩

Push棄裝都冇咁肉赤

N95
一定要P或者R

五金比狗圍緊
唔好去

exac7ly
但都係頂到你走到佬
眼最快出事
開唔到眼咩都做唔到
希望大家都帶副泳鏡先出嚟游水

［整合］十一執齊野

啱呀
同埋容易d帶出街
說明書話正確使用可以用8個鐘

無錯
最好係P
但街舖少d有

推
出入平安

物資！！

好多細鋪五金老闆都唔識r95

全民上裝！

我都係之前搵唔到 直接叫佢地入貨
豬咀同罐難買就留返俾最前線

唔好意思阻你一下
代友出post

我地係一班後勤支援既絲打手足
我地黎自各唔同階層及背景, 但都有一個共通點 就係俾深藍屋企人趕走左
而家用緊有限既錢租地方住

我地想將所有黑警惡行及證據整合, backup及翻譯做英文 希望全世界知道香港警察既醜惡

請幫幫我地channel subscribe 下同埋幫手增加like view數 同埋分享出去各唔同既國際channel, 唔該晒各位真香港人既支持

即使細膽
即使有負擔
每個人都有可以做既事

全民物資！！

好 下次同佢地講下！

五金鋪6點半收工...
買唔到R95...
btw樓主買幾錢?

屌你老母
全部同我平平安安
食到肥肥白白
已subscribe

我買30蚊個
講左陣買廿個肯平20蚊俾我

唉...聽日五金唔開
買唔到
其實R95定P95好d?

肯入既 落定訂
上嚟開佢名等大家一齊去罰下佢都好

全家總動員

P95好d
可以擋埋vapor
催淚彈好熱喔

繼續推

但係r95有冇散裝買 好似一買就成盒

買唔切聽日用
下次都可以多個選擇

有 至少我去果間有

窮學生後排恩物

我都覺 只少中後排遠距離頂到少少
唔洗狂流鼻水

深水埗好多間都冇

P95好難買啊大佬

啱呀

n95 $10蚊個
樓主買貴左啦
但r95好似係全面勁過n95?
n for non-oil resistance

啱呀手足
等左好耐先買到r95

要再教育
令香港成為五金大國

推。

n95係無用嫁ching
唔防油性 唔防蒸氣
r95原價都貴一個double有多
又少街貨
買到當係方便過豬咀

Btw樓上巴打講既yahoo 3m店信唔信得過，想買兩盒去派
點買最好，上網買裝淆淆地

另外縮骨遮係無用
擋唔到子彈
麻煩各位手足帶長遮

上禮拜係新填地同咸美頓街路口有間有散裝買 20蚊一個

網店
而家買都要完咗先到啦

P95超好用
$35個，行過見到嘅巴打買幾個派俾冇裝嘅手足

挑
一睇就知你樓上樓下裝修
屋企走廊同升降機都好大陣味
緊係快d買個隔味口罩保護自己

欲加之罪 點都避唔到

哇屌良心價

都好
呢場仗有排打

啱呀
btw見到好多手足第一次戴豬唔識戴
現場先較鬆緊
麻煩係屋企自己練習下

邊頭有得買呀ching

之前已經係新填地街買過，要成35蚊個
22蚊個真係成盒屌得過

大家一齊做國難五金啦

我都買咗兩盒r95諗住聽日派

不要問，只投＂沒有＂

上面有手足講過
最平20蚊有
網店都有
希望你買得切聽日用

武裝起義

PISH

大量入貨
希望唔會再見到有人戴n95

將呢個恩物傳出去令更多人知

無呀
我唔撚係中國人呀

新填地同咸美頓交界有一間 真係20蚊一個 下次去個到大手入貨可能仲有平

但r95真係好難搵

再嘈我用口罩掟你嫁

其實好似早期有提過
但最近都仲係好多醫生口罩同n95

之前喺網上啲五金舖買

btw感謝補充

真良心舖
同深水埗一樣係軍火庫

如果而家先去買嘅話邊度仲有得賣

有無link

聽日應該有人會派豬咀既
但6區咁多未必每一區都有足夠物資兵…

，

帶定毛巾濕水可以頂到一波
一眼罩泳鏡保眼先睇到逃生路線

再帶多件包住自己個袋就可以減成本

第一次見

想問下間野收幾點
睇嚟好多手足仲要入貨

試下召喚上面既手足先
領展街市既五金多數無

3M 既話 R / P 字頭都得

中国標準就 KP 字頭, x宝$2有一個

邊頭買

買埋黑色cap帽呀

新知識

自己屋企樓下五金
tg18區grp問下？

我都今日先諗起但已經閂曬鋪

如果和理非真係只用醫生口罩，可以濕張紙巾放入口罩隔一隔可以頂到少少（只限飄埋黎既 tg，唔係近距離）。

多謝樓主

要預早準備呀巴打
我都衰仔
應該早d開post

新知識 推

呢個好重要
做哨唔好上裝
唔好黑衫
但分分鐘俾上前線仲有效用

]

各自努力

感謝

屌你正呀喂！

呢隻好用D

手足去搵下？

係邊度買同埋有無model,名

推爆佢

多謝你
其他行動post都要推

N95可唔可以？

唔可以
唔可以
唔可以

n stands for non-oil
唔防油性
唔防蒸氣
病痛就得
催淚係油性蒸氣
要r先防油
p就防埋蒸氣

20個一兩分鐘派哂

想問下防唔防到油漆
裝修裝得多個氣管有事

手套嘅話平嘅大概18至30蚊一對
聽手足講夠佢地拎上手扔走(5-10s)
防滑防方便工作，可重複使用
唔一定五金鋪，街市/屋企附近任何裝修整水喉鋪都有

我頭先收工都喺果度買r95

我load唔到個位置

細舖無咁多貨 想留返d俾其他人都買到

開星期一至六朝9晚6，我頭先去果陣都執緊野收鋪

tst附近有冇得賣

防！
r字頭防油漆
p字頭防埋熱既油漆
做裝修要保護好自己
病左就要停工
咁就唔係咁好啦

咁夜應該都收晒鋪，睇下聽朝仲有冇鋪開半晝

手套使用率其實高過口罩
但普及率好低
地下d磚其實好刮手
仆親掂到會好傷
同埋會留低指紋
事後俾人搵返你出嚟笑

推！

去左就搵到
出門就有隊友

下次再去罰佢

睇下先

推問題

呢間p95/r95都有， p仔就貴d $3十幾一個

試試佢

Good idea

都平過罐
成日厭貴唔想開罐

我係正人君子嚟嫁.jpg

Why not both

18區兄弟出手啦喂

我既夢想係成為一個片手劍大師

後排傳下野嘅和理非唔同前排掙罐了

9041v 我做工程 開公數買左2盒 廿隻 派左15隻 留返5隻自用

香港人，無論你係和理非定係勇武，無論係大集結定遍地開花，最起碼你都有一樣野可以做到

跟住我嗌
R95 P95

無錯，勇武既心比裝備重要

活性碳

願榮光歸香港

勇武其實只係係行得比較前既前和理非…

前線=/=岳義士等勇武
前線只係位置，昨日潰敗已顯示前線和勇武既分別

真係有
多謝巴打
不過一盒同單買價錢一樣

p95 $37
r95 $25

所以真係準備好先好行前
如果唔係會連累隔離

咁諗
你已經買得平過我

正

好似少左好多人上連登

食飯推

希望聽日買仲有啦

問咗幾間都除咗N,乜都冇.買咗幾個頂住先

德華街有間有掛頭盔係門口 r95 20蚊個 眼罩好似30蚊個
見到幾個巴打都買緊

真呀
但係推極都推唔起
其實價錢唔貴 容易携帶
搜到都告唔入
要納入和理非都必備嘅常用裝備
有廣泛用途

介唔介意問個豬嘴問題

有個6200嘴 同埋上面呢個罐
想問係咪已經可以用得?????
因為見人地果D仲有個粉紅色蓋

P95力生廣場啱啱仲買到，25 蚊個

出去睇下有無人接濟
無既去做哨啦

N無用嫁
包件衫好過
天眼認人認耳仔
記得要遮

r95好撚難買

推 大家去買裝啦

聽到果幾個巴打係要豬咀 應該都齊貨

做開都兵
而家都會買多幾對去派
鐵成日都生繡
刮到會大獲

掘磚嘅你哋...點解唔一人一罐可樂？

個粉紅係P100果d
因為罐只防油性
唔防水唔防蒸氣
只上罐會好快打柴

推 平價之選

嗯！！

p95更好
但兩種都難買
上面有巴絲post左有d舖仲有貨

收哂喇屌

大戰前夕
大家買裝要小心

幾好 幾好
越戰美帝產物

太古代理啊

去做哨啦
出到去執到裝轉職

一舉多得

學生真係買唔起聽日會係邊一度派

我有一個夢想
就係d金鋪全部轉晒做五金鋪

會攞去前面派
見有人無就一下戴落去
希望聽日會遇到你

無綿=無用
罐只係用黎隔氣體，催淚煙主要係晶體，要用綿先隔到
正確做法係要買埋502adapter加P100綿，不過而家難買502，買唔到寧願淨係用綿都唔用好淨係用罐

淨係用綿係咪即係嘴+圓形塊野?

係，買到就買2097/2297，無就是但一隻P100都可以
最尾個7字即係防到少少氣體

如果企得前既就最好都係買返對60926一體式綿+罐，因為P100綿一濕左水就會無用

200個 N95
都諗住聽日派

有必要時可拍片幫幫被捕手足，或者拍底黑警犯案證據，總有機會幫到前線。
當然唔係叫你打緊仗時走去影大頭啦。

n95頂唔到催淚嫁手足

但我得n95 點算

保護自己係第一
保護手足係第二

濕張紙巾或者濕毛巾
頂得到你走佬既

推多幾下

口罩要進化

記得戴密汽眼鏡或者泳鏡。

Hong Kong needs international support

我買唔切屌，希望會見到伯母

叫伯母小心ya

我最後都係搵唔到唯有聽日早少少出去

和理非 搬物資呀
水 面粉 布 有車既帶啲花生油黎呀
大家一齊整蛋糕呀
和理非唔好再出黎行行企企就走啦
拜托大家！

聽日帶定多d罐裝雀巢咖啡同各位手足分享

會一次性豬嘴？點解唔收好佢

知道！巴打

咁我聽朝買

光復香港
時代革命

乖乖地買返3m啦

P95+泳鏡
輕便防煙裝

聽日見
出入平安

Please support HK
Please support the next generation in this battle of democracy, freedom and human dignity

推
麻煩絲打實測

大家都要小心
唔上前都有好多野可以做嫁

絲打加油
要煲底見

可以散買？

咁就好了，實測成功都係好事黎多個選擇

帶多對拖鞋出嚟都好
咩都得
求出嚟

買swire可樂都得

聽日買！

有時要掉裝 無辦法
同埋其實最前線先需要豬咀

最安全係3m
其實可能係唔貼面

可進可退 輕鬆裝

聽日見
煲底再見

一次性之後唔得